今年d蚊特別陰濕！！！

之前俾蚊咬 十分鐘內可以拍死
今年d蚊好撚仆街 專9登匿係d黑色位 角落頭位 就算俾你搵到 都好難拍得中
係廳咬完我都算 搵你唔到
原來一早已經飛去睡房等緊我 訓訓下覺先黎搞9我 人都癲

利申 啱啱俾蚊針撚完 無影無蹤